疫情下班美容，保險雞點？

美容院又開唔到
食飯sell plan 6點後又唔俾
啲咩courses 又未必開到
點生存

美容業界警告政府：若不准復工將有激烈抗爭行動

發起絕食

如果美容院gym room為左開而跪低迫客用安心出行
你地返工都唔會有生意
坐冷板凳啦

有鳩小妹樓主

情人節太寂寞？
無端端起小妹啲陳年post